私影妹謀殺案被告：做左7年先總共加1千蚊人工 班仆街笑我矮 連小b都高過我

此時被告突提到他的工作不如意，不禁在警員面前哽咽起來，需要用紙巾抺鼻。他說，他在匯豐銀行工作了七年，月薪只有9800增至10800元，並經常遭同事羞辱，嘲笑他的高度，他不忿地說「高度根本(與工作)唔關係」。他在案發前一月失業。

被告說他和小B在旺角朗豪坊見面後，小B都比他高，穿着紅色短裙，背着豹紋背包、化了少少粧，之後他帶小B返回旺角甘芳街的寓所，期間兩人談話，他和小B談起工作的不如意，當聽到小B說自己做私影，「錢快來快去」，他突然將工作情緒發洩在小B手上，取起茄汁玻璃樽扑落小B的頭上。

hsbc咩位得9800？

同問, 匯豐金庫有乜位係HK$9,800？

好撚慘日日比人笑佢矮
但係你要發泄都唔好發落條女到呀

好似美帝咁, 返公司殺晒D同事咪算囉

其實開工無啦啦點會笑人矮
係咪佢性格有問題，一開始已經乞人憎？

條女都幾靚 咁就死咗

聽佢講嘢 又殺人 都知佢性格有問題啦

可能因為咁唔受歡迎 有人笑佢
又自己諗埋一面 鑽牛角尖
個問題咪越滾越大

明知番果份工唔開心

都仲要同人講做野

傾傾下就火氣出事

究竟係乜玩法

當一班無權無勢既人

時時受到壓迫

突然出現個唔出聲或者個feel係比佢地弱既人

果條友自然會俾佢地用黎出氣

其實比著你又矮又柒性格都幾難正常

冤有頭債有主, 點解唔係拎支火水返去同欺壓佢既人一鑊熟
橫掂都係坐一世

就好似港豬平時捉人偷野偷拍咁囉

成班人英雄上手 因為佢知人地手無寸鐵啊嘛

對住周圍打劫打人既南亞就驚到縮入老母閪😂

唔敢返hsbc 報牛發洩落個妹妹度

以前得7800
無錢買飯要用cpu煎蛋

Hsbc好仆街專恰自己人 做七年都唔會夠跳一跳出去加得多 其他行轉過黎既人工肯定高過hsbc本身d人

王祖藍

又唔見美斯殺人 根本就藉口

美斯生得矮姐,但佢身邊應該冇人笑佢矮
佢有美斯咁勁就唔洗搞啲咁GE野出來啦

曹操好似都係矮嘅。。

有冇小b圖

又矮又柒
用入得10k
咁都娶到老婆

佢幾慘幾值得同情都好
都同佢被害者+殺人係無關係

好想知佢老婆咩樣
癡撚線
9800 香港地結婚生仔養家

kt241入來講兩句

我估係無對象抒發 同屋企人又驚無面 要佢地擔心
因為佢老婆已經係屋企經濟支柱 唔想煩佢
條女好慘 ..

你又知佢身邊冇人笑嘅 咁當然唔係而家啦

老老實實 究竟有幾矮

160

5呎有160

到依家到唔明點解佢唔轉工
既然返得唔開心比人蝦，人工又得萬零，點解唔轉行

佢同佢老婆2012年買左個200萬單位供緊，可能要供樓唔夠膽轉工

問題係佢搵得又唔算多，同洗碗清潔差唔多既糧，點會唔夠膽轉工

死者被殺係一個悲劇，而被告本身都係一個悲劇。真心覺得嗰啲俾說話人聽、冷嘲熱諷嘅辦公室八婆八公都要負返啲責任。

我估唯一原因係做匯豐講出來無做洗碗咁難聽。

匯豐兩公婆都有medical

對唔任 果班八公八婆見到單新聞都肯定係嘲笑緊佢 班人肯定唔知錯

班人咪笑佢係變態人渣，死屍都搞，跟住又拎佢來開玩笑，話佢咁中意姦屍應該一早去殮房做

所有佢殺好多人

美斯得152咩

152咋

係銀行做左7年先加得1000蚊
7年都算係老屎忽啦 佢忍到真係西利

都唔係既 你返過工既都知出面咩人都有
有老屎忽 撚樣日日玩你串你
比著我都痴線

連登仔成日笑人口德撚
冇諗過做人冇口德會危害到社會安全

會香港就獨立左啦

講報仇個啲有冇睇篇文架
個被告係同個受害人吹吹下水,突然興起先扑撚死左佢咋
嬲起上黎仲係到諗:條女講到我痛處,我返公司報仇先咩

其實黑警都係咁上下 d毅進仔讀書十幾年成日比準大學生睇唔起 笑佢地讀書咁撚廢，大左咪專打大學生～

關條女撚事呀? 理撚得你

通常d廢物一定唔會搵返d仇人報仇
一定係搵軟弱過自己既人來打殺先

d人鍾意虐待動物個心態都係咁

因為一直都咁廢
唯有搵d再廢d既生物來解決自己心理唔平衡

爸爸在公司被老闆責罵，因此回家後罵小孩，小孩不開心，於是去踢貓。

好撚心寒
應該好多殺人犯都係咁黎

唔係話真係踢貓 欺善怕惡好common啫

呢個好笑

佢要去士多買支神油

妓女係咪自古以來最多人謀殺嘅行業
歐美啲連環殺人犯專殺妓女 點解會咁

X登仔:因為女人都係雞

喺匯豐做啲人係咪好撚串、對眼生上頭殻頂？

有本事隊同事啦

人工又低啲同事又咁西都做7年

都有分山頭
總行食大行 大行又恰細行

咁自卑都有老婆

7年 先得萬鬆 想瀨咩... 譚仔班呀姐都高人工過佢 外判狗？

其實最介意矮果個就係佢自己。

7年前9800有咩出奇？
依加freshgrad銀行工
唔係mt個啲 大多都萬幾咋嘛

俾著係美國 應該告hsbc
明明hsbc 先係元兇 養成變態佬

曹操殺幾多人你唔講

話咁又矮得誇張
支那人高度好極端
一喺就矮過哈比人
一喺就高過棵樹

好好笑， 高過棵樹

10年前, 我ust fg, 人工, 9500 (未扣mpf)

個問題係點解有一份工可以七年先加得果一千，呢個先係濕鳩位

英國佬跟年資升喎

高矮真係唔關事, 大把160左右嘅人做到director
但噤多年都加得噤少就明顯係能力問題

得一皮野一個月嘅矮毒都娶到老婆

社會既悲哀
因為人地矮就玩鳩人
因為比人笑 走去殺人
因為搵快銀15歲就做私影

郵件部

？？？冇一次裁員關佢事咁負碌

當年係呢個價，好多人唔知價，如果間公司年年差唔多加人工唔調整真係會輸通漲，要轉工調整先追得返
係呢幾年通漲先fg年年升價

識人幾年前入職另一間細啲嘅銀行
唔係u grad
得7000幾
唔知佢依加有1萬未呢

咁平點會炒佢

羅拔利雲度夫斯基係支那五毛狗來
乜都唔識

其實點解要自爆姦屍？
講左一定影響法官同陪審團嘅觀感
想判輕啲都難

財不可以露口

可能佢真係值依個價呢

財不可以露眼，財也不可以露口

佢透露左自己收入賺得好爽

有老婆仲想點

咁都有老婆，估唔到
不過就係因為窮人有左家，壓力先大到要殺人

如果真係it 既話九千八人工邊度揾，點會裁到佢

有冇可能呀痴撚線，我覺得係佢上司同事蝦鳩佢次次appraisal 都比到最低佢

有能力佢跳左出黎啦

真心覺得可能1000蚊都俾多左

唔自爆都驗到有精液

比人笑矮就殺人
連登仔比人笑炒左幾年車係咪要做ISIS?

連登真係痴撚線
乜柒都未清楚就幫住個癲佬先
講到好似同類咁一樣日日比人恰咁慘

係咁窮仲要衰咸濕約私影，約完仲要殺埋，姦埋屍，棄埋屍
做完晒以上而家比人拉就話公司大壓力
屌你老母邊個返工冇壓力？
人工低，7年先加1千都唔走，唔係自己懶同表現極撚差外，冇乜可能？

話比人欺凌，屌你啦，返工個個想放工早走
邊個咁撚得閒欺凌你，通常比大部分人屌的同事都係乜柒都唔做，要其他同事硬食你的workload先咁乞人憎

做左7年肯定係老屎忽
Hsbc呢d銀行，3年就大換血，2-3屆的同事都咁唔妥事主
事主有冇諗過自己工作態度同做野的quality?

平時要小心d it毒撚

佢係咪結左婚?我見過標題話好似已婚

博同情 收喇

It都得一萬
呢個咩it黎

他首

兩樣野差好遠吓
連登仔係一個群體，就算有人恥笑連登仔，都唔會有人覺得恥笑係針對自己
不過如果你比人笑矮，咁就真係淨係笑你一個

動物果個it

152矮過曾志偉都有老婆 已贏

公司班八婆真係可以好得閒咁去欺凌人，呢個世界大把仆街

係咪外判工, 係HSBC 返工果D clerk

跟手佢同人講係HSBC 做

間外判係唔會加你人工

幫你老母西咩 死傻仔
呢個post既留言根本好正常

個個都屌鳩班仆街同事咁濟
佢地對事主長年冷嘲熱諷 ，同幫兇無分別

我見唔到有人"幫"個痴線佬
無啦啦嘔咁大編on 9嘢
睇嚟你仲危險

太多你呢啲撚屌衝出嚟認叻拎光環

係咪做OA?

找1皮1個月
有老婆
供緊樓
有閒錢搵私影妹

分分鐘有D家底,都係唔跟車太貼了

IT邊有可能連續做到7年呀，每兩年就成個部門炒晒啦

小b係身高高過佢 定人工高過佢

殺完一個唔關事、無笑過佢嘅人
仲可以賴係因為同事笑佢而要殺私影妹
而唔係因為自己有問題而殺人

美斯都有169....

咁都有人肯嫁佢先好野

愈文明既社會 愈易出現呢d

2012年買200萬樓 而家應該值4-500萬
屌打好多搵緊三萬冇樓既人

HSBC...

個單位死左人而且死得咁慘。至少跌三成。

teller 最撚冇技術個位都14K 講緊成年前
佢IT 得1萬真係好少...

掃地？

你唔好講撚返去恐龍時代？

加人工唔係一年加一千，通常計%，可能佢一年先加得一個百分點呢

我仲矮過佢
樣又再柒d
想發洩都唔知搵邊個
去叫雞條女都唔做我生意

毒撚真係好得人驚

我諗起達瑪
佢細個都成日都殺啲小動物

獅子加人工係掉一舊錢比部門阿頭分

一年加得舊零水 擺明佢得罪人

同事唔鐘意佢
100% 成日講佢壞話
搞到appraisal好撚差

咩年代做7年野 9800
連登只低都五萬啦

呢啲野好多都係惡性循環
有人唔鍾意佢 -> 講佢壞話 -> 其他人對佢印象差 -> 唔鍾意佢 -> 講佢壞話 -> 無限loop

佢老婆仔女真係慘
都唔知繼唔繼續住個間屋

山齊士仲矮

有9800好好架啦

基因差劣引起既社會排斥機制
矮又樣衰係青春期應該獲得極少社交機會，出到嚟做野社交差埋唔到堆，仲要有基因弱點俾人攻擊，笑，應該俾人恰到仆街。
老老實實銀行最叻炒人，真係0生產力點會俾佢留低。貪佢唔敢出聲當廉價勞工用

呢個係生物機制嚟，群體攻擊劣等基因直至其自我毀滅。

但佢有老婆仔女
佢老婆好似仲對佢唔差....
其實退一萬步
佢肯轉工的話可能一切會更好
1皮野 佢是但搵份工都好過佢

依條友根本就變態咸濕佬
唔洗係到博同情

社會垃圾黎 慢慢坐啦

講咁撚多籍口 死左既人可以番生咩

坐坐坐會坐足一世

唔走仲有原因既

話唔定好撚舒服，無野做既垃圾工黎

好笑得過令壽堂生你咩

我都想知，7年前可能真係有

佢果年

一槍射鳩死佢啦算啦

連仔思想

比人欺壓唔係搵返欺壓本人出氣

係搵其他弱者出氣

死鳩左佢吧啦

有壓力就可以周圍殺人咩

人地唔係開善堂 廢人點解要出咁多糧比佢地？

一個有充分社交訓練，心理健康既人就會咁諗，但佢唔係

終於有人講人話

香港無咩人有充分社交訓練 (北歐好似比較多)

有啲人係老嘢諗法唔鐘意跳嫁嘛

你做老細死得

想知佢老婆咩樣，無咪蝗，撈邊行，離左婚未？

想知佢老婆咩樣，係咪蝗，撈邊行，離左婚未？

事主條毒撚自稱比人欺凌
你就信到十足十，有邊撚個比人拉唔係講自己好撚慘好撚可憐去搏同情？
如果7年來比咁撚多個唔同的同事欺凌仲做落去
我真係唔知咩人會咁

見毒撚就幫，同類心態？

得你先會撐個痴線佬

班人都痴撚線

信個殺人姦屍既毒撚既一面之詞

事實係點撚知咩

做佢同事都幾慘

一定係男錯
不過男女係慘

出到MK見到是但一個的士佬, 甚至朗豪坊後面班小巴佬搵得多過自己, 難怪會自卑心作祟

係報仇應該番去鎖門斬同事

7年加1000一定係能力有問題
炒佢又唔係，咪試下唔加人工睇佢會唔會自己走
咁多年都唔走，做野上左手好過train新人，人工又平咪唔裁佢
講真姦屍真係好變態，佢本身人格一定有缺陷先比人恰

可憐人必有可恨之處
連登仔唔識自己檢討,反省個問題係邊